6.17如果有遊行，對政府加壓

冇理由停

民陣出下黎啦

襯熱禮拜五晚，禮拜六日搞喇

Push